{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023557?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 하늘별이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数から追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。 追加人数に応じて費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットと一緒にいる場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽や飲酒は避けてください。 重複予約が発生することがありますので、ご注意ください。キャンセルの際に正確な料金と料金表を確認してください。 バーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー設備は無料で提供されますが、炭はご用意する必要があります。 幼児、子供連れの際は安全に注意し、一軒家の客室で家族や友人と楽しい時間を過ごすことができます。 IPTVとWiFiを提供します。 基本タレはキッチンで使用でき、常時利用可能です。 駐車は最大4台まで可能で、ペンションで火をつけて暖房いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加人数に応じて費用が発生する場合があります。また、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー設備は無料で提供されますが、炭はご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "幼児や子供連れの際は安全に注意し、一軒家の客室で家族や友人と楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを提供します。"
        },
        {
            "question": "キッチンで料理をすることはできますか？",
            "answer": "基本タレはキッチンで使用でき、常時利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大4台まで可能で、ペンションで火をつけて暖房いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 473
    }
}